惡作劇出人命！上司拿噴槍爆肛 男子送醫不治

印度一間鑄造廠，3日傳出上司拿空氣壓縮機噴槍惡作劇插員工肛門，導致員工腸子嚴重受損，在送醫15天後不治身亡。

根據英國《metro》報導，3日這起惡作劇過頭出人命的意外，發生在印度馬哈拉施特拉邦一間鑄造廠；根據曝光的監視畫面，員工賈達(Aditya Jadhav)與上司沃格摩爾(Rakesh Wagmore)兩人有說有笑，沃格摩爾拿著空氣壓縮機噴槍對著賈達的背部和頸部噴，然後突然開玩笑的把噴槍往賈達的肛門插。

莫名其妙被插肛門的賈達嚇了一跳，馬上回身出手制止，但卻整個人發軟摔倒在地。監視器畫面清楚可見，賈達倒地後就再也沒站起來。

賈達隨後雖然被送往醫院，但是仍在15天後不治身亡，醫生說死因為「腸道嚴重受損」。根據報導，警方隨即展開調查，但與賈達開玩笑的上司沃格摩爾卻消失無蹤；警方目前已經提起訴訟，並且開始尋找失蹤的上司。

年年都有依啲 爆屎眼新聞

好似睇過

好彩無圖

年年都會有 年年都唔同國家